韓國生活 (56) 다시 여름아 부탁해

精彩重溫

今次title首歌

會員小櫻花點歌

LM

Cls
一日都冇開咗幾個topic

...瞓一覺兩個post

原來你一直有睇

Hi 上帝視覺

好癲
開到手軟

有岀notification

都話我老餅
見到여름아 부탁해 幾隻字又係諗起舊歌

邊首

都歡迎
得閒插幾句

多謝樓主
首歌真係好好聽

想問阿糊如果meet 唔到個慶熙最低要求會點送你去讀yr1定語學堂

搬過嚟

佢好似有2次考嘅機會

如果第2次都唔得 就得下次收生

韓國大學有 3月 同9月入學

我聽左幾次 洗唔到我腦

樓主 我想問下韓國今日係咪有遊行

我都係
唔怪之得咁多仔仔

我都係打遲一陣⋯⋯就要喺新post覆N絲

我係借完嚟睇，中意就會買～除咗追開嘅作家同韓文書係直接買之外

我都唔覆你個段住 因為感覺爆po了

等我唱俾你聽

咁就唔洗啦 有心

又係睇sugar man睇返嚟嘅
不過我中意나윤권個新版多啲

收皮啦 唔唱俾你聽

我唔係關家姐

已經估到⋯⋯
大家打字嘅速度都非常人可媲美

今日有咩？？唔係又話收緊番社交距離
唔比遊行住？但今日係光復節。。

等間聽

仲乜唔覆奶奶

我唔鐘意借，因為覺得好多人掂過好污糟，所以直接買，但都令到有d書睇左少少覺得太悶就放低左浪廢左

樓主我頭先問左個lecturer

我所以咁買左電子書 我媽即刻唔嘈我了

係。。。每次去書局睇睇下 都好似要買本番去研究下 係都要買本書先舒服

睇唔到 skip 左

嗰個銜接協議係代表啲咩其實？我唔知咩嚟

我對你好有興趣

唔好話我無視你

Agger

一次咋

我都唔知感覺好似被人伏左

你問下你啲朋友？

佢哋多數都Hea下Hea下有個好過我嘅都係淨係話想學多樣技能都唔係諗住去韓國讀書

我幫你問下我啲朋友

睇嚟頭先bug咗

係咩

咁你問清楚Professor？

有問，咪答左我上面個段嘢

咁你仲好奇啲咩

應該點問好

。。。。。

想食갈비탕

我以為一定有得保送去慶熙

我想食 김치찌개 ㅠ

以前細個冇諗㗎，而家大個知道都會清潔下先打開睇

而喺圖書館借書就係要避免出現買咗返嚟唔睇/覺得唔啱睇嘅情況，擺喺度唔睇會覺得好對唔住啲書 兜一圈啲書架又會睇到好多自己喺書局買書嗰陣唔會入眼嘅書

나도

我屋企有即食비비고김치찌개

CLS...

想同你一齊食

唉

你。。。？

媽媽睇好你

3哥其實都幾飽

你拎啲肉過黎

Up to youu

好堅

去左tst?

分開咗唔駛幫佢搵啦 認真

Yes

好似啲觸手play

係

韓國街？

都好嘅.. 不過佢要湊仔咁

講下笑姐 不過佢有我會安樂啲

周圍行

豬肉？

睇你。。。你真係想淨係學好韓文 定想要埋個 degree
其實攞個 degreee都好嘅

痴線 我會做大哥哥囉

啲肉係咪新世界隔離嗰間買

今日好似好熱

我對實體書好似有種執著，一本書有兩個版本，都唔會揀電子版 其實矛盾在我媽，睇電子版又話我成日對住個電話，但係又叫我唔好再買咁多書 可能遲啲都要買返部kindle

而家唔行書局，行網上書店，買書嘅習慣都仍然喺度 都係時候要睇下啲書了

你指個 degree係咩先香港定大學嘅degree

係！！！！ 勁好食

I mean定係韓國大學嘅degree

Bachelor degree

係咪有兩道門嗰間

겨울이라 날씨도 추웠을까
팔짱끼는 연인들의 모습이 내 눈이 왜 시려울까
한땐 나도 저런 때 있었다고!!

但係純粹得基本韓語能力冇degree係韓國都搵到嘢做

所以都係入商場行多

你確定

초코송이!!!!

冇可能

識食

我個句疑問句嚟

degree係指香港degree定韓國degree

Both 其實韓國都幾中意香港啲大學
好多韓國人嚟讀大學

呢隻超超超超好食！

咁如果係基本韓語能力加香港degree係韓國就搵到嘢做

你諗下點解要請你而唔係識中文既韓國人做同一個位
得基本其實競爭力唔夠

但係香港又好難生存，點算好

Equip yourself?
最老土但係真

I mean好難生存未必係代表搵唔到工，而係個環境例如加幾多人工都追唔上樓價嘅升幅

其實嗰d語學堂係咪每一級讀4個學期，跟住上到4級再入U

好頹

육개장+라면사리!?

係出前一丁

好好食
仲有반찬 ㅋㅋ

噚晚嚟到梗係要快啲剪綵

Muji

想問Ching 其實嗰d語學堂係咪每一級讀4個學期，跟住上到4級先可以入U

如果講讀出嚟嘅分別話，後者讀嗰陣會讀得快啲，btw可能有錯

咁ching諗住讀到幾多級

6級
我估應該係3級開始讀

製

See u later

有無買嘢？

又9吹

你有自家豬排飯了

加分

加咩分

識煮嘢食
加分

食咗落肚
一個字：好味

好
就憑呢句之後就去買

我只係隨便喺一間韓國餐廳買咋

好食呢
我覺得好食過jongga 呢個比較似係當地食到嘅味

你對呀妹真係好好

支持
我都好中意食

緊係

笑死
姊妹淘

好

Okay...

唔啱你？

Earl grey 好飲，my favourite
Lady M 個earl grey千層蛋糕亦好好味

呢排飲呢隻
759計埋discount 10蚊枝

依家鍾意食Earl Grey 甜品多過飲佢

港女......

KM巴 評價下

我都好中意食

其實中意飲茶嘅人 係咪唔飲呢啲

係！識食喎

不了。。。太誇張

呢度啲人個個都好識食

覺得

係
樽裝我淨係飲無加糖嗰啲

邊夠你識食

有道理喎⋯⋯

earl grey蛋糕真係好正

唔係少男呀⋯⋯

我思鄉

一腳踢你去日本

你已經比人污染左入左嚟2日 唉

講到自己冇咁

你睇返人哋句嘢先啦⋯⋯

冇你地咁歎
我廢青only平時飲津路消茶解茶個堆

我反而勁多9月

我勁少

反而好多9月

有冇瘦到呀sis

我多6月

宜家又好似回落返
但其實我見好多人都約人去街

why佢唔食甜品？

9月就係因為性誕前後

我踢你去北韓

好多
我啲朋友都問我出唔出
但我話我驚

你咪又係飲珍奶增肥

你估我想飲架咩 貪佢夠高卡路里

我都想咁任性

一直有瘦緊

雙管齊下

Capoo

我鍾意食紫米露

早排我啲fd話約上佢屋企玩
但我都係唔敢

冇

你咁瘦仲瘦落去

有呀

以後

清唔到咁多個 record wo

有時諗係咪我太驚

係咪好可愛

曬命

有冇人聽過

好後生

唔通記錯左

請

My bb

一定係

Same

你個日見到邊個？

好似係

開啲鳩po
有冇人覺得權恩菲（牙F）好撚正式

上左你屋企。。。會點

咁冇架啦喎

我都覺
但我宜家有番2月個種 出街覺得自己好污糟嘅感覺

Bad taste

.... 娛樂台

2個月種？

大波波你唔啱咩

。。。。咩
我講緊2月啱啱爆個陣

block9u

好痴漢

Bookmark #629
即係聽日起身最少有十幾頁要追，另加新post
果然一入夜就係我熟悉嘅「韓國生活」

你打錯字

係 我係好乖

咁架你 我係同同學講嘢
傾計 呢啲先比老師鬧 話我太多嘢講

印象中係高瘦

二月 嗰種

分左日頭同夜晚嘅 version

C打 瞓覺啦？

Online又真係差啲

睇嚟你都係J張元英

樓豬有無食過回基 cream cheese 붕어빵 好想試

邊個都停唔到我同人傾計
就算全級最少嘢講個個 都會同佢吹到水

Ahhh hai wo

櫻Jai

有 勁中意

佢個고구마 好正

但出咗社會之後會發覺真係有一類型人係會可以令你都頂唔住dead air 㗎

要日日食飯
冇食得麵麵麵麵麵麵麵麵

個種感覺啊

我你同奶奶3個有排吹

又唔想特登入回基好遠

我係中學已經遇過

有 我都見過

同我一齊都dead air個個都好勁

麵麵麵麵麵麵麵麵麵 請你食麵
粗麵、幼麵、撈麵、拉麵定係手打麵？

諗起你啲八婆笑。。。

證明我真係高瘦

個度都好多嘢做嘅
行下外大懷舊下

咁都俾你帶到去呢個韓國大姓上面

中學都有

冇咁早 想睇埋剩低嗰幾集Long Vacation 然後先去沖涼瞓覺

呢個post冇分時間㗎 睇睇下就會過幾個鐘

去食학식 佢個반계탕好好食

係好具代表性㗎 你成日聽係祝福嚟

講乜都會 dead哂

想玩黑柴

冷埸王

認錯人

直到遇到你

咁佢夏天擺唔擺檔 如果剩係冬天夏天咪蝕哂租

唔得！！私人恩怨 私人恩怨

我都算了 是但啦

多咗，會令佢

頂 我今日都開左 long vacation 嚟睇

外大 canteen真係咁正？ 之前太多人去
佢而家唔俾外來人去

平囉 가성비高 但你話係咪好好食就普通 要睇menu 有時有炸豬扒好多人食

唉嚟緊仲要繼續online

佢夏天好似改買其他嘢

成日番學放學都趕住走 冇留意

我都係

好可愛呀 叫咩名

好得意

佢會扮睇唔到

돈까스 好似係招牌

其實好悶

低B名：Kelkel

3個女人1個墟

佢夏天有冰食 好正

上唔上奶奶屋企玩

唔覆我個句

我睇完 슬기로운 생활 + 이태원클라스 ㅋㅋㅋ
Long vacation 係呀媽最愛 佢想重睇

好可愛！

真係好可愛

想撚

你嗰隻幾多歲

奶奶都好歡迎你

撚過啦？

Cum cum cum welcum

撚過啦

你仲有咩動物其實

去過佢屋企？

唔記得左

舉手

不過呢首歌都好多年前

我中意福頭老師 夏日熱辣辣

多謝你咋

魚 雀

收皮啦

唔重咩

又點呀

好有愛心好男人

仲易走堂

好多

好得意 儍儍哋

但啲野唔識有啲新野未接觸過

我啲朋友都咁講
番去上堂都只少聽到啲嘢入耳 online真係唔掂

吊

唔想聽都要扮聽緊 屋企扮都唔洗扮

係 雖然上堂都係玩手機但都聽到少少

係啊屌。。。
所以上年完全冇學過嘢咁

慎入：

真 我個時有幾個sem都有online堂

成日唔記得聽頂

有冇啲紅線要拉下

Lm

支持寵物台

呢度就嚟乜台都開過

多元樓主

多功能男朋友

Online真係唔易
啱啱個sem真係無返過campus，所有group project都係Skype / Zoom傾

我好彩返到兩個禮拜

好痴身⋯⋯

多元師

你印仔嚟

佢當我係朋友多過係主人淨係吠我

我都覺。。分身acc

佢根本係人嚟嘅

佢真係唔同狗玩。。。所以我都覺得佢當自己係人

我朋友隻8哥都係咁

冇睇一陣又20頁

想食芋圓

就嚟爆啦

八哥真係好撚串

12點前應該會爆

今日有咩搞

北絲好耐冇上水

你試下推到北絲上水

今日淨係行左陣街
而家係屋企自閉
諗緊打機好定睇劇好
一靜又會諗其他野

唔知佢去左邊

我都俾你講到想食

好衰

打機啦 打機唔洗諗多

真係㗎？咁貓嘅啲性格

各位好

早晨

咁係咪開咪present

福絲

hi 福福

又屈

我上個sem好多cancel present/自己錄音放上去

韓國生活 (57) 깊게 묻혀 꺼내지 못할 기억

So sweet

肥啲好

我都有錄音 如果今個sem可以cancel哂present就好啦

你屈我係光洙同Jooe都未同你計

佢最想你上去

你係光洙同Jooe係事實

係，share screen出PowerPoint